習俗一問，年初一可否打飛機

代朋友問

利申：無鳩絲

可以打，睇你迷唔迷信
外國人日日屌西打飛機

chinese先要放假咋嘛
你睇下外國 想打咪打囉
就算射座架A380落嚟 d中國人放緊假都唔知啦

打頭炮，咁吉利，點解唔可以？

年初一打飛機象徵年年有餘 精子常駐

射精=去舊迎新

同柯屎柯尿一樣，有需要就打，唔洗擇日

記得用飛機杯同增大膏

扑野響頭炮

可以幫人打

頭先都犯咗禁忌
訓咗晏覺...點算